鎂銀灰色㗎

硝酸鉀呀 你中學冇讀過咩

睇住我隻手呀！

你搵佢出黎就做左佢，我要佢死呀！

叔你老母，知唔知你老母邊個呀

你知唔知李世民殺 左幾多個兄弟啊！
昆哥真係識好多嘢

係劉華有中國文化情結

關唔關你事啊死龜婆

星期六先播完

攞走個磅佢
一人一罐！

根本就係佢地自己衰!根本就係佢地自己衰!
關我咩事姐

佢地唔食我做咩丫我無野做嫁喎佢唔食我做咩啊

我最鐘意睇依到

當我茂利呀？！

Ok ok! Dinner!

好難戒

公公咪摩摩！公公咪摩摩！